{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051362",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3011741",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 포에버펜션"
    },
    "text": "慶州ペンションフォーエバーは慶州普門観光団地の入口に位置する空間で、小さいながらも特別な思い出を作るのに最適です。 つま先には千年の素朴な物語が込められた石ころがあり、歓迎の雰囲気を感じることができます。 オーナーは旅行と写真を撮るのが好きで、もみもみ作りに幸せです。 ペンションフォーエバーは直接飾った素朴な空間で旅行客に安らぎと満足感を与えており、バーベキューグリルとタレが備わっていて宿の内部で手軽にバーベキューを楽しめます。 また、チェックアウト後のチェックアウト時に追加料金が発生し、訪問者は社長の親しみやすさと清潔な部屋など、様々なメリットに言及しています。 ただし、進入路が狭く初心者ドライバーは気をつけなければなりません。 一軒家の客室ではバーベキュー場とバーベキューグリルを利用することができ、その際に発生する利用料が別途かかります。 バーベキューグリルのご利用時間は午後6時から午後10時までで、グリルの炭火セッティングは8時30分までです。 ペンションの案内室には醤油、塩、砂糖、食用油、唐辛子粉、酢が用意されており、駐車場も可能です。 周辺の観光地としては慶州ワールドです",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州ペンションフォーエバーはどこに位置していますか？",
            "answer": "慶州ペンションフォーエバーは慶州普門観光団地の入口に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オーナーは何が好きですか？",
            "answer": "オーナーは旅行と写真を撮るのが好きです。"
        },
        {
            "question": "ペンションフォーエバーでは何が提供されていますか？",
            "answer": "ペンションフォーエバーはバーベキューグリルとタレが備わっており、宿の内部で手軽にバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後に追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト後のチェックアウト時に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "どのようなメリットがありますか？",
            "answer": "訪問者は社長の親しみやすさと清潔な部屋など、様々なメリットに言及しています。"
        },
        {
            "question": "進入路に注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、進入路が狭いため、初心者ドライバーは気をつける必要があります。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室では何を利用することができますか？",
            "answer": "一軒家の客室ではバーベキュー場とバーベキューグリルを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューグリルの利用時間は午後6時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの炭火セッティングは何時までですか？",
            "answer": "バーベキューグリルの炭火セッティングは8時30分までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの案内室には何が用意されていますか？",
            "answer": "ペンションの案内室には醤油、塩、砂糖、食用油、唐辛子粉、酢が用意されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も利用可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地としては何がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては慶州ワールドがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 462
    }
}